點先可以暗示一個男仔話你對佢有好意思？

我係絲
其實我真係好想知道男仔係點惗嘅
啱啱上U識左個男仔，有時候咁啱撞到嘅話會一齊返學放學
係咁多個女仔入面佢同我最fd，如果有其他人係度就好少會同我講野，但當得返我地兩個嘅時候就會成日講返我之前講過嘅事黎笑我，r我講野，會問下關於我嘅野又會講下自己嘅野。
有時候會見到佢望住我笑，唔小心撞到嘅時候又唔會好避忌，仲會特意改變佢自己原本嘅步速黎就我行路。
我想知你地男仔如果咁做係代表啲咩？
只係當我地係普通朋友？
定係我要暗示一下其實我對佢有意思？
如果係要暗示嘅話我應該點樣暗示 ？
利申 A0女 乜都唔識

約佢飲野

奶壓

話好悶，星期六日冇野做

係冧你就會約你睇戲食飯屌閪

見到如果有其他人係度就好少會同我講野呢句，就知你冇行

你暗示佢先追你都係想上床
本身自己追你先有機會想發展

中意條女就一定想扑㗎啦

佢對你有意思就自然埋你身啦
送上門無好處

依啲女人真係on9

有西送上門唔扑咩

唔好太主動
一陣比佢食左

WHATSAPP直接一句秒殺
或者打電話

腿張開

我無話想發展就唔會想上床，邊個男人唔想同鐘意既人上床
估唔到你地理解唔到

我巴打黎

你表示完可能佢對你就冇晒興趣了

咪係囉

男人天生係獵人， 太易到手會冇興趣

你對佢忽然冷淡， 而佢會好緊張， 就即係喜歡你